龍之谷回流po

新手
ig:GoRhIm
上個post1001左 冇人開

呢位手足 入左公會又走左

留名

仲有冇編年史